莫雷拉算5算漢奸？

幫蘿白頭搶香港馬會d錢

未上車就盡量黨鐵 狗封左好多過海隧道附近ge行車線

多你一個人多好多 即刻出黎

佢係巴西佬 點算漢奸

皮膚算黃就係中國人

大把鬼佬喺外國支持班暴徒都俾我哋中國同胞話係漢奸

藍定黃?

佢姓莫

我願榮光歸香港

剩係得潘頓嗰隻跑唔出

潘頓算唔算藍絲

😡